蒜'蓉豆豉醬除左排骨仲有咩菜式又易又好食？

人在外國 蒸唔到野食 結果蒸唔到排骨 又唔想曬左個醬佢 想問大家有咩菜式推介

李錦記個網有食譜